[i/an/BOT/PC]グラブル Granblue [83] 我大JOKER屹立不倒

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

我條丁都屹立不倒

邊撚個呀 荔景落車個袋有個花嫁尼6

佢望住我打軍神自己又開gbf

成個畫面好撚基

佢應該係基

同你幾襯

點睇都係同你襯

我唔係基

你都唔係基咁成個世界都冇人係

你係

希望大家同我一齊罷買必得

唔買了 買埋今次買夠皮

光兔仔有無用

我有 你冇

今次之後介買必得

想鹽濕但唔想玩新game

想玩新GAME

基佬先唔想鹽濕

基佬先有女

睇本咪算

人地去叫雞果陣你會唔會同佢講睇av咪算

會

想玩新女

我想玩gracebb

想有女

想變女

有無鹽濕圖打包?

若宮詩暢h圖

照殺

估唔到你咁重口味

我H圖

新手入坑

( Show Blocked User - 若宮詩暢 )
好低質

回頭是岸

洗濕左

如果有得揀我寧願3年前開始玩菊花騎起碼有丁打

唔玩gbf點識我呢個高質user

我3年前開始去飲油溝女唔打機做mk

4格銀

好老
不了

做愛

ククル最正

都是我的翅膀

後生過我, OK

你要返五妹算啦

後生過我40年，ok

咁你都重有黑髮

睇四格漫畫睇到扯左是否正常 點解可以咁可愛

好過見到7就扯

原來尋日4格有乇二力

我得兩鬢班白

出skin剛買

又冇土刀
點生存

死

唯有祝福你抽中阿格

咩係呀格

6屬最勁主神

唔要

如果我六合彩中頭獎
呢個po所有毒撚一人一井

多謝

唔使
你冇份

典解 又話毒撚有份

你係mk

屈 就中秋節想人跳海

中秋我注定一人

連幾時中秋都唔知

中秋有得早放 唔會唔知

你ceo點同

我aco

YES好過你

但你見到我就扯

四格幾時動畫化?

Keep住硬

搞基pm啦

會PM你

半減未

屌搞基重要PM埋你3P

預埋你中秋4P

pmed

咁多基佬

係

淨係見到法清一個 有幾多

花ching愛ching

扶清企清ky

幻清黎清0清

基本上得我一個唔係基

原來異性戀先叫基

我睇左D咩

成班基佬小圈子
唔使理佢哋

基喊捉基

成功GET左個齋丁唔PLAY AC

咁比我play

放圖未?

二手閪

呀梅首新歌幾正

我最鍾意2手西

二手丁呢

我2手打丁

咩都扯到去基上面

基佬係咪睇咩都係基

咁要問你自己

聽日要自己食飯 唔知食咩好

我絲打重要未出世

法清花清各出一隻手

唔好咁基啦屌

爭撚含

我想問下JOB4個D証係點有?

龍頭在口心

共鬥 bba 金分換

金分打咩有?

奶到今朝唔知醒返工

HL

u

仲有狗
新圖好正

Kwsk

一井ready

原來fes
Rubbish

咩黎

現充日

一丼ready

想屌狗

你畀狗屌

打轉世卡實左係boss到

我都係 iktf

我都係

有冇咁啱

有

畫伯真係好癡線 1個=2個人既輸出

4象都完埋 仲未有半減

咁多百里香fans

井牛刀未

食牛丼當井咗

點對得住你3隻阿格

係4隻
Dllm

我都有3隻 3隻都係火必必黎 屌佢個閪

阿格個閪都屌
重唔係基佬？

基佬諗咩都變基

男人嘅浪漫蒞

你浪慢=搞基

On9我溝九妹玩花騎就知我唔係基

依度大家都知

成班mk唱我

三人成虎

最多畀扶清屎眼你屌
唔好搞我

武器本身攻擊數值，淨係影響主角定成隊都會
依家有兩格用緊一開始唔同屬但高白字既武
應該換埋低lv既同屬方陣武定照用會好啲

方陣武>白字武 有技能兩回事

留番比你

我有九妹
你要男人畀埋企你

明白

當然技能有埋召石加乘就最好

例如普刀樹枝+阿格

唔要男人呀

笑夠未

睇真啲
其實係4妹扮10姐

你個腦淨係得男人

我喺你個腦睇係

你日有所思

真係好基
我哋都係討論返隻驚

一陣我比佢地歸類埋基佬就唔好

咁你本身就係

黑絲好J D

又吸牛角散

Tab

新鮮的粉

比aimer首歌洗左腦

隻驚都唔知玩乜

扶清教我玩 唔得閒睇WIKI住

屌又係打箱活動 不愧係DMM

原來角清個AC都真係無咩野 係咪自己開個新好D

但好撚快就可以打完

我記得呢排佢就咁開新AC已經好多嘢送
但抽晒應該最多得5~6虹

我借黎丁個AC都係得5虹

以前我玩果隻DMM仲有魔神同踏破

睇黎都係要做下功課先得 等下兩個禮拜忙完先

集大成

好玩過CC
但執左

撚住自己開個AC望下但卡住左係LOADING朵花轉轉轉幾十分鐘唔知做乜9

奇蹟，兩日出兩隻暗爪

CC系醉巧挽ge

歐洲人

我電腦開r-18冇事

就係pc開x 卡住左

可能你睇得太多gv

估下今日有冇半減

原本有

冇

宜家集大成應該係KOF
星盤突破練技禮裝
魔神踏破都有齊

無H算乜撚集成

Gbf ho moon

唔知點解有d想買apple watch

我都想

但我成廿年無帶錶

我都冇

屌你老母濕拳

咁撚難跌仲要跌個垃圾 不如咪撚跌

個個屬都係咁 得土叫兩把野有用

濕槍都有d用 拳真係垃圾

香港有無my 英雄唔知乜柒上 想睇

太興

下個月又有超得

my hero 好味道

本身有 而家無jer

點解d日本仔瘋狂吹奏10jer
係勁左但好似又未勁到飛天要吹奏下話

aim唔識串隻新歌叫wt名

black bird

你冇jer

我C

唔好聽既

要睇左套漫畫先

佢大部份歌隻隻都差唔多咁聽完都分唔到
得一兩隻唔同D

吹腔又一樣編曲都差唔多

花の唄

佢把聲好夾

10jer=火屬阿1

成班友蟹左兩年，一有疑似利好消息就發癲咁吹奏

光屬或成最大贏家

第一個想整十姐，點睇

冇人會阻止你 不過冇用咁解

刷素材

咁整邊個實用d

主攻隻屬

有D吹到同一爺一樣勁 我心諗

我真係第一隻整 當時仲未有藍箱

就係火屬

UNLOCK左隻隱藏火十天先
跟住等上修完D人試完隻十先
跟住再等埋腎者先

差唔多姐

幾時出隻比我

5

冇盾就算啦

5真係

buff完幾個月即刻通漲又變番最廢十天

原來4象個s武確定會出銀月 抽左咁多次第一次中

自己開唔開新AC好

你有幾可會抽到解放武

次次都有中

玩咗陣skyrim
返去再整下com3d2 先

等陣一開新AC又實唔知點解課左新手超 都係不了

隻驚基本上課6星超得必得就夠

rich

唔想無端端多隻GAME要俾錢 仲要成五千羊一個超

0.5% 係咁ON9

課兩次超得夠叫一次雞

到底會唔會跌火拳

唔會

咁我會唔會有女溝

有仔溝

打咩升RANK最快 新手

踼罐
天使關

升咁快都冇乜用

會畀人整GIF笑

60rank都未到

慢慢升
上面個基佬chur 咗一年就喺到後悔應該要輕鬆玩

得你係基佬

覺得自己玩得好休閒 係隻GAME跟唔上我既速度

on9 明明我先係真休閒玩家

係我Sor

我真.究極休閒玩家

由出猴女玩到依家都未200 我先係真休閒

你係MK四周圍去溝女先冇玩GBF

有女就唔係到鳩up啦清

笑鳩我呢啲毒撚

me no 互相傷害

又一鐵証証明我無女

但係你有老婆

你基佬

發覺呢個PO我都冇乜加過好友

冇人想加你

放左id都係講開野幾個有加

基你ok

想開個新ac

5000蚊叫隻雞好撚貴 但有得揀黎屌

5千羊有得揀十幾隻雞黎屌

我絲

今日都係冇半減 要等到星期一先有10%機會出

到底風六道有乜撚野好做 把垃圾放一把都嫌多

十幾隻3星

拎D時間黎打菊花騎

CHECK PM

想拆左把土u轉做風u 個風盤真係嚴重唔夠位

冇乜好打

我都想 土仲有把六道2

丁

唔知 真扎緊開唔開自己AC

點解要開唔買

仲有8個屬攻都一鳩樣 係差個da

無乜碎所以未拆 唔想搞

唔想俾錢

下次火團咪一車車

自己抽唔會抽到

留俾D垃圾琴同垃圾十天

想咸

我有一車羽蛇神同好撚多風垃圾召

但係差個da又好似差好遠咁

買黎做炮房都抵

買俾我

買比你做炮房

庭園

得D垃圾召驚加完比人笑

唔會笑 卻下

指住黎笑

好想回鄉

濕婆+5屬方陣

自已見到都唔想加

你係咪買jer

你買我買

我火光暗80主神 土風方陣

望下d ac有咩女先
會唔會大bam週🤔

基佬買完仲課左兩個超得 應該唔會有

就黎升rk 可唔可以唔升

引退ac都不過兩萬羊 好似仲正

太貴 又冇野做

平過5千就可以考慮

一個超都5000 3萬買個30虹好似好d

2萬*

算 mo$

3萬呀 1/3個井 拎黎打下丁姐 唔洗買咁貴

原來十幾個都係5千

想買了

花多眼亂 揀定兩三幾條女先

今晚食乜好

想要124 / 141

再唔開榮譽2倍今個月換少部琴

俾人燈走左

我想要235 好似係

搵唔搵虫清幫拖 直接入數5000ONLY

TB好似都係加幾十 廢事煩佢

換咁多琴做乜

你有140咪唔使 無既話成日要局住用方方咪3個

咁你搵到人買既話幫我淘埋

同西面講野成日都好撚驚打左OK做on9

我有140都用方方

我覺得6銃 5銃1琴 4銃2琴都冇乜分別

唔識入錢 你有冇淘寶達人

屌你屎忽又有 乜撚柒你都有

4隻阿格都 80豬神

Long

想問下升咩好 新手ac

我冇女

買過個

無神召應該會有人叫你買過個ac

已叫

話9知你鐘意男人 而家講緊gbf召

冇女先有
Mk唔好搶

冇skin就自己畫出黎

即係有=基佬

請問聲有冇團可以招小弟

巴哈比較快
呢到成班種子/5勝團

幾時畫7姬畀呢到班基佬丁

thanks

now

基佬們今晚有飯開了

很基

睇蒞你幾鍾意嗰位巴打

小妹我對3次元冇興趣

因為一個基佬既提案搞到成個post gay到pk

邊到有
上面隻7都有對波

個post有7成講Hgame 有2成講gay 有1成講gbf

講乜春野

係
搞到我呢D忠實玩家自己靜靜地刷4象算

btw講基先係7成

要瘋狂討論gbf了

其實無所謂

有冇角想女性化or扶他化我都可以幫你

角德水屬好垃圾

五妹

唔知佢男定女

係
重要成日畀光天人追擊

扶他化畀扶他丁先

返緊工畫扶他會俾人炒

有咩討論

法清幫我淘ac未

gbf = gay h game

八婆

冇hシーン嘅hgame

你真識食

買兩杯甜品個店員さん以為我兩個人食

Mk有樣睇

佢一定知我唔係想恥笑我

呢到不嬲係對住武器盤打丁

gbf冇新野有咩好討論
收到風今年內會執

討論下你到底入過花清幾多

花清畀佢入到出唔返蒞回po

5好難畫

淘未 想玩

真 cy爸爸同我講冇錢賺

你幫花清含過幾穫

得你肯定入過花清 關我撚事

畫到扯左

點解成撚返轉

扯唔起

sor lo唔識畫畫ma

佢0仔蒞

唔幫mk淘

淘what

花騎

畫多d

畫漢女

要扶他?

淘蝦多

淘乃木

牙伍刀畫
負皮佐

禾做錯d半

錯的不是你
是牙伍

聽基佬支笛

見到條友射隻HLU出街 1/6

g錯了 求原諒

9沖超越佢

差1斧
轉台開濕車

屌你老母又拳 又拳 又拳

其實格蘭丁奶黎係出咩

珠仔換開丁料同碧晶

銀天

唔得喇我 屌你老母

del撚左個拳佢啦 屌你老母

笑4
入場濕婆8連俾人踢

抵啦撚樣

好惡

我唔明我有咩威脅

太勁

得假jer

棄左驚
等feg

我真jer未俾人踢過

我無jer

我無肝

我無錢

我無女

你有仔咪夠

on9

3把暗短

又屈

好撚飽又好撚眼訓

以後有ICON捉哂你班幻女控

實捉到你

用唔用融鋼突朽武好

你急嘅可以
一係等半減R巴哈

後期極缺 唔建議

武勳換咩好 無曬光劍

到底我幾時先可以抽10張S武器卷都有10粒銀月

我有女嗰陣

都係闇拳
再唔係雅劍槍巴爾斧嗰堆垃圾

正牙 抽到S RANK SOFIA

對腳正到

想問四象果10張S武器到底抽唔抽到角色? 無聊得濟打哂,咩角色都無

抽到
上面有個MK成功例子

想要炒飯

食緊

暗拳滿曬
堆垃圾仲有邊把有用

冇 留黎下個月換戒月

最廢果隻戒指我都廢是換

但爆曬打唔到武勳感覺蝕左

講到銀分好多野換咁

換同你一晚嘅機會

隻LL終解終咗去邊

四象抽卷計唔計井數？

唔計

咁多分先去換了，金粒都未搞好

係咪又係千年班撚樣

點解軍神無啦啦又咁撚多人打

係樹G 孝感動天

呀 係風琴

孝感動天 打左兩個禮拜終於有野出

Dllm

樹G好似真係打頭6搏埋果個箱好D

唔想再打軍神 2琴係咪夠做

唔記得2琴嗰陣做乜了

仲未打晒4屬各200章

我150都冇
笑4

我都未 趕緊拎埋d石就算 冇野好換

送石都唔要

真係抽到炒飯

跟我古戰李嘉誠買一早發咗達
呢個石仔臭雞先會要

牛B死了

做乜又要人加佢twitter

要左好耐

有冇lin

副團話佢profile有ac名

なるほど

副團長又係京吹fans

新加個辣殺仲係136rk

冇Twitter

Mk

點樣可以隱藏射twitter果d房

我有社交障礙

加左佢就得?要同佢講咩

付き合ってください

咩事 有冇BACKUP

好似打大巴用水劍豪
然後下面又有個水劍豪把大巴放clear畀人放上twitter
冇認真睇

搞到PO都DEL埋

斯卡哈真係好勁

習慣咗79貞唔想郁

拎完石 收工

終於101 RANK步入新手階段,有咩要注意

你重未開始

200rk先開始

想升巴武,開隻巴HL放街等人打會唔會出事

咁唔搞啦

其實唔難

呢到大把光天人幫你

入人咪得 依家大把人solo

不過101rk有機會比人踢
入多幾個試下

依家點會踢 獵金果d三四個都夠打

見到個222RANK開左個場,入場試下勝利信先

唔洗啦 入場打一下 afk

隻野麻到完場,叫都唔洗叫

巴打係買ac定自己升

自己升

respect
#metoo

所有ACC都係自己一手慢慢培養會好FEEL好多

用水劍豪得罪佢d乜

D撚屌開場放淨化

不過要用多好多時間同金錢

啲鍊金術師係twitter call放置 入去放雷神3分鐘出返黎

見人計原來暗銃淨係勁過斧少少

Ok

差4碌樹g

仲勁過我

又雙塔羅又三手大唔洗錢又有天c打手又勁buff機又勁 玩撚

火需唔需要放四象上限刀？

一時時

片條友放咗應該勁喲

邊有位呀大佬

唔洗15技加血啦 羊有盾

吊住條命

後段單點又要開渾身 雞刀2圍低

無咩阿格FD

掛阿格就畀人del

Del左

做乜22都仲未有魔騎資料

30號都係9月

再唔減半我死嫁啦

有滿突阿格 都掛濕

換奇撚劍定奇撚弘好

一把ss主手
一把補uk位
Btw換哂咪得

wnb

咁我是旦換一個先再both

20鞋晶了

依家先開始做日課

冇位放

有冇天人可以幫我解共鬥日任
香味個兩個單挑唔到

code

621A9

頂 今日未做四象日任

傻仔

唔該哂

仆街少粒粉

我唔記得換水粉

換左水冇換粉

有條傻鳩屌我一拳火方HL

30人場都要比人屌

你應該要solo幫佢打完

玩到166RANK都唔化

未夠180都唔會化

條傻鳩又要非公開 真係走住黎屌

Oh here is gay lo

今日有冇半減

點可能無

比你講完就冇

我唔係扶他喎

依個po啲人都係燈神

Btw唔開真係又一個月
風擊又冇野打

刷FFG

ON9我話企必得中阿格
佢真係中阿格

4隻

日日都打緊 乜柒都冇 晏啲又要打30連

never lucky

我都上黎叫春算

原來副團pm埋叫我跟佢

我C打

很姬

有無人得閒幫手打由ex1去到ex4-4 拎劍聖

房

CDB35
洗唔洗用埋D ITEM

唔該晒黒髪巴

半減未呀屌你個西

冇了

有無講下把l武終解係邊把

維拉囉

蝴蝶結

蝴蝶結本身已經兩招技 都唔知可以點救

變新字首掛
闇屬是撚但啦

變做電狼咪算

點解我轉左去日本youtube都成撚日彈d屎來冇大j出黎 好撚煩

你睇開囉

下個月可能真係終蝴蝶先 咁我可以hea多排

禁都冇禁過入去

扮啦

唔睇垃圾

幾時終kai俾我飛下天

比你19濕送大家飛天

飛完天重要冇奧加

送你地升天

幾時打分

我老婆今日生日，你問我唔答

企今日生日

企係我兄弟

追返個Post見到有人中咗炒飯

邊個咁靚仔

跌左把暗銃 笑4

搏屌？

暗銃有咩好屌

我冇

其實邊個係炒飯

依家打大巴唔比人用水劍豪 ？

ヤイア

光天人好惡

聽聞係d外掛自動打大巴 仲要香港團 應該係千年

中炒飯點解會比人屌

汁？

佢冇

nga 個po 有冇back up

mo

渣ga

飛榚個AC要有咩先可以換GBF 光天人AC

20隻5星寶5得唔得

咁嗰廿隻要係男人先得

基

佢又基又MK

中秋又係毒自一人

3珠打真係好貴

歐羅巴20秒1隻，點樣打頁獻拎藍箱

開掛LO

你咩盤呀 去跟車啦

土1.0

有冇巴打幫我踢一場H3-1
C8154

又話玉子jer根好好食

你食慣好jer

又到左愛肝既時間

擊滅戰新手係咪都係入去奶就得

全力奶金波

風打唔打都罷就

想為左打寶銃打幾十支半汁刷extreme

最煩係個證wo ching

個盤平時打下maniac都夠 個證就真係屌你老母

把野唔係升一階ssr 就夠咩？

唔係

冇半減都比個兩倍分呀大佬

見佢一階ssr 就有晒2個打寶技仲以為就用得，要升到幾階？

轉埋屬升150再升多階

要去到咁遠，唔整囉

等半減啦

20秒夠你AT打2次FC

咩都等半減，咁果時好似好多野要肝咁

依家會好傷水

今日都冇公告應該聽日都冇半減

好想課個必 屌西

風擊滅， 有撚用咩

休魚期

休左成個月

再養肝補身

唔需要

我要

jaga 悶撚到抽筋

幾時先突滿方陣召

加油

唔計終突既話，其實好快

兩三個鐘左右

唔跌呀唔跌呀

半血都打唔到

是但 都係一拳

mk企影都冇 都係john副團長

新手無減半自唔自開EX島主好

唔開乜都打唔到

你開我入

又一個基佬

=.=

又想入

忍唔住又做左傻仔 想喊

金月唔好咩

不想做人了

笑4 已經跌左把

希望大家都抽到阿格
阿門

神召都唔要
你哋抽夠4隻先好停手

4隻濕OK

你4隻鐵匠

唔係神召喎

神召唔到你呢啲mk中

祝福我hell滾ffg

屌 癡撚線 已經肝完

打一把都叫肝 唔好引我笑

你嗰陣咪都係打到叫春咁

ho lun簡單

我唯一覺得依隻game難肝既係得粒g

仲有撚屌濕婆

講你新手農風擊滅嗰陣呀

first day know futa?

好撚簡單咋wo我記得

笑撚4

幾時先肯跌濕劍

MK唔會有

我打哂底換3把

好撚ja

d垃圾mk成日話gbf肝 都唔知邊撚度肝 我直頭覺得好撚悶

屌你on9仔 下面仲有人兜 笑撚死我

D撚屌歐洲人都成日話自己never lucky
代表乜

你玩返2年前回體耐一倍
hell完全隨機出
裁縫都俾人嘈到回水個版本就岩

聲討扶他大行動現在開始

當年農銀依代

成隻GAME我覺得賭場最反智

放棄左唔撚打

諗起都興奮
打一兩個鐘先得一舊碎

我唔係中咗bingo 都唔撚玩

on9 當我冇打過 我果陣都終左4隻

我寧願中六合彩

其實我嗰陣都覺得ok

我都覺 唔知有咩問題

Ho m

兩三日都打完 講到苦行咁

我打12個鐘

呢到係咪得我呢個毒撚先會打風擊滅

MK先打

銀代當年好農過而家
擊滅冇固定出hell又要傷害冇家陣咁高果時

有無清知一拳樹枝黎講
Flm定濕婆易出啲

雙子

95%都唔升技 屌你老母

99都會唔升

抽野個陣又唔見中個5% dklm

就黎齊一盤99

幾時齊3隻+300

下世

見到我大佬扶他俾另一個男人係會頻唱佢好快

點解咁多黑奇撚場都冇人開黃龍

奇撚好打D

最後加個窿真係畫龍點睛

你地團都幾亂下

要係扶他搞亂前退

聽日開雙倍榮俾我換埋土刀好嗎

就重置一星期

又話唔急

唔想再打雙子

咁咪唔好打

差3把

GBF有嘢畀你肝唔好咩

隊野太廢

今晚有冇人陪我過中秋

我

Pmed

肯定入過你

有冇入過你

肯定冇

今晚有無清玩八月十五?

有冇人知紅菜頭係乜撚野味

泥味

想同扶他企瘋狂ubra

企去左秘湯影都冇埋

學晒你啲mk嘢

關我撚事

個クッパ姫 真係好癡線

無你條撚點秘湯

on9 冇ky就真係秘唔到

仲諗緊點解隊水會廢左咁多 原來自己用緊r羅巴

757d

好好丁

之前你又屌性轉不了

佢本來同bitch搞姬

嘩好撚大雨

打完2場MA又可以放置

團內大佬個個都想棄驚咁款

唔係大佬都想棄

我都想棄

加良去咗邊

屌女

睇錯佢

撚屌支那狗想唔退錢比我?收皮啦

買飛機杯?

買dom

你有用咩

我笠黎打丁

CEO果然有米

我模擬番做愛個情景

即係買飛機杯

聽日就25號

thx for share

番到屋企就升rk

今晚會滾ffg

我會

你打飛機算啦

出風擊滅，我都想棄

依家應該復刻火擊滅

岩岩先復完又復

佢復我都唔會打

有太陽我隊火都係好廢咁

登陸太陽

要有太羊

冇惡魔

玩主神點會廢

唔火都唔打風

無課泰坦實勁過刀斧方陣啦

你有課

出咗賢者就會有

撚有

宙shit都廢過光方

你把刀同拳呢

撚有拳

抵4

勁過囉

差唔多

得風神唔夠方打

我都唔夠光方打

幾時拉高個上限 d傷溢哂

唔會有

個普攻高多廿萬我都應該打到 光方就唔得

軍神落地就加上限

垃圾驚

光方打緊廿萬

我見d撚屌開完2姐都係下下上限

叫我?

啱呀

中秋就應該打ubra

中出節

你死MK

今晚打ubra證明me真毒

我屌開2姐

你畀7姬屌開

178 4p

原來你咁重口味

我12345678910 11p

我2310

我十二神將 13P

你幻女要5得啦

我好專一
要9就得

送左戒未

半減呢

俾我食左

無半減都算
我想雙倍榮呀

冇呀

又係我 共鬥日任求助 1ECBB

共鬥日任唔洗解
唔好晒時間

有big drink

一日一粒不了
跟車好過

啲ap唔知做乜好

推吓主線 ?

打定D C4料

C4武係咪求其整一把就得

係
但ex2武要指定職

主線去到第幾章先要ap

開哂d島主回足成日體應該都唔夠用

Cls 係轉世拎左4粒召喚石加蛋 雖然對你地黎講應該冇咩咁特別

我不知幾想要

好特別

想打證係咪開房打關number 就有人幫手打

你出水大把人狗衝

利申想衝2-4

你未刷完忍證咩

2-4係賊

定等多陣到下個月reset 榮譽換算

仲KEEP住每日解共鬥

唔好用榮換

原來D究極大佬5 6把依顛

ok

榮換武啦

終於升RK

好似多左咁多血

9月好似仲有數未撚找仲要影都冇 想典

因為你燈燈燈燈

都係留番D鞋晶先下個月先終隻6

終埋6把黑騎劍

不了

軍神係咪刀同槍特別難出
暫時剩係出過兩個琴
如果我要刷嘅係刀,我已經刷夠3把收得工

Mk係難出啲

半減未呀

應該今日減啦 連埋上修同魔騎終光頭

塔羅粒晶又未補

咁即係今日冇

講左成個月

佢就燈足成個月
可恥

點解D證咁撚難出

要開齊野先易

痴街人場佢唔開

=哂鳩氣

唔開野打1個鐘3粒 開野一個鐘30粒

試過入開齊野既房30秒一場,但真係好難得先見到個

好似得我一個全部ex2啲證都係換返蒞

10秒都一場

幾時開sidestory半減呀

好串

D撚屌水SE亂鳩咁炸一場兩個已經回唔切盾 好撚on9 好在個場唔係我

Sor囉

有無清想刷忍證

魔劍士

玩左兩星期用左我5gb數據

用電腦玩

冇乜料鍊金

有料都煉唔到

甚麼事

乜風方勁到大巴都獵到咁on9

所以風主神撚到底點生存

快啲半減啦屌

明明今日上修但係公告都冇

已經兩用，返工要用data

5 6點掛

刷忍證 -2

molamola

慘 個個咁多榮

求個天跌多3把土斧畀我
阿門

-1

我求個天唔跌比你

唔想知

一個鐘先22證
刷素材都咁非

差唔多啦

火拳隊上位未

好ja

反正我都唔夠榮譽換多把武 焦土好過

仲未有公告 執柒左?

再無半減我係基佬

我犧牲自己換半減你就畀啲同情心好冇

唔好

唉屌你呢世唔會再滾ffg

漫畫就識出

一世都冇半減

係 唔好出 我去玩其他野

俠狐好撚勁wo

原來雞都係做唔到無縫

cd長過持續時間點無縫